【GYM撚入】有冇手足同我一樣 就算全港中武肺都要做Gym

冇得做gym係我地gym撚既春袋

武春黛

你練返緊個括約肌未？

我阿哥就係咁

我日日都好驚佢惹我

康記場唔開

你牙哥好樣

Tbh
我用盡全身肌力
可於十五分鐘之內將武漢肺炎病毒全數排出
有興趣知再講

全數排出然後感染曬側邊啲人？

可唔可以del你個comment
當俾面我你咁樣我搵唔到食

我

蓋清去練括約肌？

#3 問左

好彩我係健身健心健生

唔似得啲人只係食蛋白/打類固醇

練足精氣神，日日掙扎

武肺？信師父，無事嘅

咪25

健身中心比政府收左皮molamola

home gym啦要